今年咩事？收到幾個call, 問我有冇興趣轉工

現時做緊物管TO
5 days, 14 AL, 25k
好多野煩，間唔中有急call返公司，出下tender, 跟下判頭， 樓下有4x個 tech要管，多數忙到仆街，不過間唔中有1至半日都有得係公司R下爛腳

由上個月開始，總共收左3個電話問我轉唔轉工, 可能係以前戇尻尻俾左份 CV head hunt

當中有一份幾吸引
CBRE, 英國既銀行工程狗 ，3xk，聽HR講，一樣要聽電話接call, 落site, 出tender果d, 聽落好似同而加差唔多咁

其實我係想係到索下料，CBRE既正負皮好似都好兩極

推

睇錢做人

今年真係幾好景

講緊CBRE好景？ 定工程狗好景

邊撚個話經濟差

認同既，不過現時做緊果到都仲涯得住

年到30，又要供樓，每次想踏出個comfort zone都想謹慎小小

幾歲

巴打有冇degree

Cbre大公司

30，已婚，冇細路

都算有，濕鳩top up, 2021先畢業

30搵25k......

top up讀物管?

多定少

緊係少啦

正常幾多？